有無大哥哥可以教我買股票

未有心水，家人怕我亂洗錢 唔教我點買

sqqq

我係用中國銀行

謝謝

Tqqq

ARKK

你睇中邊間公司，直接上佢office同reception講你想買佢地股票就ok。

龔成潮文無人貼？

賭王

係唔係用BOC網上銀行就可以?

788

係，想買0005直接去滙豐個counter 排隊同佢講就得
想買0066嘅話就去地鐵客務中心買

呢個方法無返廿年以上股齡嘅人都唔會識
你想放，直接同佢講就直接喺reception拎錢走，好方便唔洗等過數。

我認真問的

代龔成答
年輕人應該採取 先增值後現金流 嘅策略
如果間公司本身係有質素 眼前嘅股價波動係唔需要理會
部份股票早前股價有啲被高估 而家調整緊返去合理價 再加上疫症影響 短期內股價未必有大增幅
等疫情轉好後 資金有望重新進入股票市場
另外 建議你分散風險 例如分注買入2800投資一籃子有質素嘅公司
可以觀望穩定增長

慳返唔使問佢本人
佢都係答咁上下嘢
兼唔使俾佢水到上咩咩班